大漫畫家 吾峠呼世晴 個「峠」字點讀？

卡？

山上下

我就讀開峠

閪

多嘅

大？邊到大

山旮旯

Touge囉